(點解)次次飲寶礦力都越飲越渴...

明明就係好渴先飲佢 飲完隔一陣 唔得 搵水飲

有鹽

係咪因爲太甜？
利申飲緊

咁你搵水飲

咪即係補充水份囉....
佢做到佢個效果

反智

恭喜你, 因為你體液濃度比常人低一大截, 所以飲寶礦力同飲濃鹽水一樣, 會變左抽水
利申唔識

寶礦力唔係比你頸渴飲 係用嚟補充身體水份 你頸渴就飲水

無研究過 但自己經驗估係咁樣 錯唔好屌

無錯
其實睇返打網球嘅球員
比賽休息果時係一支運動飲品一支水輪飲架

你老啦 老咗飲乜都覺甜

我踩RB平均一粒鐘500ml水
多數踩完飲佢之後無咁攰

就係出完身汗又渴先飲諗住一舉得個兩咁

都係

即係代表你鹽份補充夠咗
但係水份未補夠囉

你個人唔夠電解質個時會唔想飲嘢
因為根本流唔到汗
咁你飲完寶礦力補夠咗鹽
身體咪提返你要補水

飲一啖含係口15秒吐番出嚟最有效

喱個好似係呃個腦嘅做法

試過買 1.5 公升寶礦力分兩三日係宿舍當水飲 (因為同枝裝水差唔多價錢) , 飲到個人

一個係講緊電解質，一個係講緊血糖

你自己心理平衡啲